女人街開咗間新疑似黃店

近登打士街個邊，叫開餐香港人食堂，裝潢好黃。
但呢間舖嘅前身係藍店新森林。懷疑係咪同老闆改頭換面扮黃。有無手足有報料係咪真·黃店黎？

係真黃店
佐敦開左先，呢間係分店